劉馬車聲稱自己有直播公司簽約

到左最後會唔會好似Viutv點相咁比人禁播呀

低成本宣傳嚟

好似viutv 咁引你班網民入去洗版同關注

之後玩彈弓手cut 咗片又順應民意

最後結果係佢唔駛付出之餘個節目又多咗人認識

又情聖又失去理性

佢不嬲都失去理性

幫劉馬車開post死全家

樓主係咪馬車本人